新民黨全稱係咪叫新型冠狀病毒民族黨

屌
老鳳認同

入民日報？

老Rub認同

老陳認同